尖山出隧道去九龍落大斜路相機牌

過左出葵涌個路口之後 見到相機牌但見唔到相機，係咪以前有之後拆左？

關你咩事？

有牌就乖乖地跟牌行
係咁

兒登仔

總之無啦
理咁多做乜
不嬲衝住落

no camera

同昂船州大橋啲牌一樣
心中有機則有
心中無機則無

地炮唔計